{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120615",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "짚신매운갈비찜 역삼점"
    },
    "text": "\"わらじ辛カルビチム駅三店\\n\nソウル江南区駅三洞831-25\\n\n韓国料理-一般韓国料理、11:00~01:00詳しく見る、年中無休、60席、かわいいわらじ模型が迎えてくれる辛味カルビの蒸し物専門店「わらじ辛いカルビチム駅三店」を紹介する。 このカルビチムはシャキシャキとした豆もやしをたっぷりのせてくれるのが特徴。 辛味タレに豆もやしを和えてカルビと一緒に食べると食感はさらに良くなる。 ここは辛さの程度が多様で好みによって選んで食べられるが、70%になっても口がひりひりして汗が出る。 職員が骨を取ってくれるので楽に食べられるので、恋人と一緒に来た時も心配しなくてもいい。 カルビチムを食べ終わった後、タレにキムチとのり粉を入れてエゴマ油で炒めたチャーハンも忘れずに食べてあげよう。 ストレスを吹き飛ばしてくれる熱いカルビチムが食べたいなら、ここを訪れてみよう~」",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "わらじ辛カルビチム駅三店の場所は、ソウル江南区駅三洞831-25です。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "わらじ辛カルビチム駅三店の営業時間は、11:00から01:00までです。"
        },
        {
            "question": "このお店は何日も休みなく営業していますか？",
            "answer": "わらじ辛カルビチム駅三店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "わらじ辛カルビチム駅三店の特徴的な料理は辛味カルビの蒸し物です。豆もやしをたっぷりのせていて、辛味タレと一緒に食べると食感が良くなります。"
        },
        {
            "question": "このお店の辛さの程度はどのように選べますか？",
            "answer": "わらじ辛カルビチム駅三店では辛さの程度が多様で、好みによって選ぶことができます。70%になっても口がひりひりして汗が出るほど辛いです。"
        },
        {
            "question": "このお店の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "わらじ辛カルビチム駅三店はかわいいわらじ模型が迎えてくれる雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "このお店のスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "わらじ辛カルビチム駅三店のスタッフは骨を取ってくれるなど、親切な対応をしてくれます。"
        },
        {
            "question": "このお店のおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "わらじ辛カルビチム駅三店のおすすめのメニューは、カルビチムを食べ終わった後にキムチとのり粉を入れてエゴマ油で炒めたチャーハンです。ぜひお試しください。"
        },
        {
            "question": "このお店はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "ストレスを吹き飛ばしてくれる熱いカルビチムが食べたい方におすすめです。また、恋人とのデートなどでも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "このお店を訪れたい場合、何をする必要がありますか？",
            "answer": "わらじ辛カルビチム駅三店を訪れる場合は、ソウル江南区駅三洞831-25へ行く必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 506
    }
}